股票戶口影唔影響貸款額

銀行戶口,包括投資戶口 $0,
做銀行貸款,約可借30萬(月入30K)

如果我經銀行買股票,投資戶口加為10萬,

咁我個貸款額會唔會可以批多過30萬呢?
定係唔會有影響?

謝謝

幫推

唔會有影響lor